真係好鍾意成家人一齊行超級市場

大個咗要返工好耐先有一次時間同成家屋企人行街食飯，啱啱一邊行超市一邊傾計，個感覺好溫馨，拖住媽媽隻手行好溫暖，我同細佬一嚟就去睇零食，阿爸阿媽就叫我地食少啲，成家人有講有笑個感覺好正好sweet，每次成家人一齊行超市我都好似返咗去細個個陣咁

仲有陪呀媽去街市

巴打成日都見到你嘅

咁啱姐

一齊去睇戲